是靚午 烏來老街 （發現原住民版iu)

烏來係泰雅族地頭
而「烏來」既係泰雅族話入面解「啲水好撚熱」
所以烏來最出名就係溫泉

原住民版iu

只要上高山地區就會見到一樣野叫「馬告」
即係山胡椒 味道似係胡椒同香茅既混合物
係平地好少機會食到
佢地好多野食都會落馬告

標題黨
建議驗眼

冇用post 拉

印仔隻手好好j

樓主食開屎

樓豬最鍾意含腸同丸

印仔考慮下台灣留耐D
應該安全過香港

非

唔掂喎

好味

印仔不如移民算啦
成日去台

哪有錢你老母

點解又去左台灣 ?

定係上次去左未返 ?

好似幾好食, 不過印仔做咩成日含腸

上次去烏來食左個溫泉蛋好撚好味

烏來山豬肉好出名

咪呢個囉
啡色係原味
白色係紹興酒
原味好食啲
蛋黃好似啫喱咁正到

唔想留係香港又唔想返大陸
最平既選擇係台灣

去烏來係咪搭台鐵?

捷運搭到新店站
坐849巴士上去
大約20分鐘

睇完印巴post 一樣嚟咗烏來

會唔會去鶯歌老街?

有冇上去坐台車
本身想坐
一上到車站見到咁

再睇一架台車先車10個
我-》即走

不了
已返到酒店
聽日休息休閑啲
後日就走了